趕趕不上搭夜航機結尾 呆望跑道上沙粒轉眼揚起

到半夜遇到風雪失事了
沉沒了證實機長都已死